缺少左市民既傷亡

咁耐都冇因為差佬咁顛行為而死一個人
如果做成人踩人，普通市民死亡
個勢先會一面倒仆街
佢地又好彩咁多次都冇事 中信大廈個次又係咁